[廢老]有無中年失業既經驗分享,最後點走出黎

公司開始炒人，英文/電腦又唔識，炒左都唔知做得咩
19 文職

有幾中

真心問 依家有文職可以唔識電腦?

識唔識人？唔識就等收信啦

做保安

幾歲之前搵幾多？

識上連登唔識用電腦？

我24就25失業

你幾千萬身家夠用過世

我不是我 我account 借左比幾個fd用

走出就業市場